求解答推理game:要對仲岩顏色同位置

隻推理遊戲：要對仲岩顏色同位置

咩game 名，突然好想玩番

Mastermind?

Tales Runner

yeahh搵到喇謝謝

好似唔係